
                      una película bastante entretenida y accion en cada momento, efectos increíbles y un santiago segura que no podia faltar en las pelis de Guillermo del toro.
        
            